做咩小心駕駛娘娘Ceci Leung個post冇左嘅？

人地地產女啲post都未删

因為太撚核突

未丁夠

再核突嘅起底/祼照post都仲有啦
唔通小心駕駛group真係咁撚把炮，
出到黎呢度都有強力部門del post?

唔講都唔知
等我仲叫屌巴入黎屌曬我地果份

無左

流出左四張定五張

已back up

已backup
等緊新相同片

我仲以為我上網差收唔到

有無新相同backup link

有無朋友

愈刪愈貼

不過狗都唔屌

雖然狗也不屌，但都想食下花生 睇下有幾精彩

我對圖同片冇興趣
純粹係唔gur班狗公，
同埋條八婆自己開post話人愛滋炒花生就得
佢自己單野又唔俾人講

除左相同片之外，成個故仔係點？

屌你老母

屌你老母又刪post

點解會無左，admin 出黎解釋下
之前又話會交代

對個故仔有興趣only

利申：睇左相戒左j幾日

删post都唔該俾個合理理由
係咪想呢度重蹈覆轍？

回頭是岸呀施主，有 D 嘢睇唔到仲好

睇撚完要洗眼

推

有時有d野 好似吸毒咁
唔睇好過睇
回頭是岸呀咁多位

大家千祈唔好推到admin出黎交待
否則删一貼十

又話有片？

話時話d相張張都苦口苦面死老豆咁樣
係咪被迫影架

佢d表情好好笑

有片未
好多勇士等睇
條屎忽鬼話人愛滋就興高采烈
自己有片有相就熄燈洗太平地
有片出未

呢邊都有人洗到太平地，強力部門有冇咁把炮啊

越刪越有

片啊

希望可以多d人睇到
唔可以淨係得我有心理陰影

睇過但好想開心share俾朋友
有冇巴打有backup

準備好睇新流出

準備好迎接挑戰

Push

因為內容太噁心
個海膽真係

圖呢？

老子什麼鬼也不怕

推
有片有新圖未

又無樣， 個波又有紋， 個表情重要係 他們想強姦我 個表情

有冇人可以放多次圖？舊post入唔到去

推post

又話係最自由既討論區
lihkg正垃圾

admin 我屌你老母臭閪，刪post都出嚟交代下好喎，唔聲唔聲咁剷咗去，即係算點撚樣先？

可能admin都覺得難頂

離譜，點解刪post?
難道屌屎眼換刪post?

因住發惡夢

做乜撚野刪post呀

新圖同片呢

屌嬲

點解要del

做乜撚野del呀

有圖有片？

admin唔解釋 正契弟

恐怖得滯

早晨，推一推先

有新野未。 我睇開獵奇

有新野未

有冇懶人包？睇唔到舊post

求文字整合

圖就不必了

越刪越貼

up 上thisav 算啦

仲未有人解釋到個老女人表情點解咁痛苦

我淨係睇左隻巢皮波同煙燻屎忽

有樣咩

有
一張起架車到
一張渣住個花灑沖涼
一張含緊幼撚
全部表情痛苦面容扭曲

鴨免自己都頂唔撚順

小心駕駛班撚屌果然強勁 呢度都有門口狗

粗暴干涉別國內政

果班垃圾 成日以前全港九入晒個gp 到

4頁冇圖？

你會後悔 真 你真係會後悔
我一個星期前睇完 到呢家都未打過丁

有冇咁撚惡呀

根本應該整個Log公佈Del過咩Post同解釋原因

呢個係我最大嘅concern
啲核突圖睇唔睇都罷
但你連登唔聲唔聲走去del post算咩意思
地產女啲post就仲喺度
係咪小心駕駛班惡霸有份喺度搞搞震
一係就admin出面俾個合理交待
一係就删一貼十
期望各位幫手搞大佢

咁樣del post 係咪再post圖會比人bam

邊個知Del post? 根本無存在過，大家請貼圖

小心駕駛D人好鍾意批鬥, 一講錯野係咁先

關人撚事咩

成班垃圾小圈子

懂不懂規舉

張張相表情都咁撚樣衰 根本勇者塔

先唔理樣唔樣衰 以家係被del

連仔 你唔撚係娘娘隻狗呀麻

點解會無左

渣r32果個?
我想睇下喎

拿

唔好咁啦巴打..心都離一離呀

屌還屌 唔好po圖

cut左既 還佢黑提

呢個好似唔係Ceci 喎。人地係facebook有好多 follower架。 做得娘娘都唔會係咁嘅樣啦

其實係咩事 有無詳盡解釋

55

嘩屌

對比下

話說有“照騙”這事物

根本係偽裝

我想睇埋其他 有無朋友

你落生果檔睇下哈蜜瓜啦，差唔多架咋

提子乾會好d

但點解突然流出既

同問

有冇咁撚把炮呀 admin都要del po
收撚到風ceci leung已經冇落街幾日
野又唔食 喊撚哂口同班fd講話覺得好冇面 俾人睇哂

屌佢老母之前好撚風騷走去話人有愛滋架嘛
做咩而家喊喊豬呀

咁其實Gary 有冇愛G ?

有無人知成件事係點？
仲有相同片more

好想丁呀 求片

救圖

有冇惹埋比娘娘?

好撚黑呀

屌越講越想睇

屎窿都保唔到

admin肯出嚟交代刪post理據未呀屌你老母？

who fucking care話之你跳樓啦

做過啲野唔洗自己承受返責任咩

有無人講下成件事?

而家點都唔重要，
重要係，admin 你無啦啦刪乜撚野post? 比個原因都要吓嘛？

呢樣都要 但有無人識得果個娘娘

做嘜Del Post? Admin幾時比個合理解釋大家?

先唔講年紀 收兵是原罪 令眾多無辜男做觀音兵 柒過戴綠帽

雖然厹都係抵死架啦

推到有解釋

連巴你咁樣同林早洩有乜分別？唔撚係路喎

嗚呀

推咁耐 點解乜都無

admin會唔會解釋下

終於戒左打丁
真係要多謝娘娘

下 做乜del post

唔通admin 都係兵

屌,成個廟街唱歌阿姐咁

幾幅相都好似係喊撚哂口
以後無兵收 所以無面?
唔緊要啦 娘娘玩乜都得 實有人落搭
再唔係上水係GROUP到圍威喂吊下人咪乜面都有晒囉
之前仲咁大聲上網唱9人有愛滋 笑撚死人咩

btw 求解釋求片

騙徒手法層出不窮

admin唔撚解釋，咁同高登有咩分別，屌你老母

片同相呢？
仲有成個故仔係點

未睇過gei 就由佢啦

好想睇

admin 又要解畫

admin肯上水未

早幾頁好似有護主犬開始出現

admin 仲唔回應

有無多d圖？

不如在呢度post 返

回應！點解刪post?

拉登想del就del 真係兒戲

Post啦

admin真係要交待下，唔係果個咁既group可以影響埋呢度呀？

可恥 , 呀joe

個條豬西成日以為自己真係娘娘，成個group 都小圈子

lihkg有檢舉 呢點有人舉報就del post 如果老女人自己報話佢要del post 你冇可能唔做野

算撚數
男人連索唔索都唔識分 你望呢d人會正常 動物天性會自然識分優劣 果d人當呢條女係娘娘 已經連天性都冇 bb都識自然搵靚野望 好望唔望 望呢條 已經失去本身應有天性

厹會識天性 笑左
所以就說厹最後會柒過戴綠帽係佢自己攞黎的

Pm please

More

Post 番晒佢
刪一開十

點解會巢哂皮 佢生過仔？

仲有幾張，幾時post?

Admin已經唔係第一次del post

朋友 求圖同成件事

留名跟進

唔通娘娘有睇post?

Hi 娘娘
我想講呢
先撩者賤 打死無怨

抵撚死 成日鳩up 又扮自己渣R32

架車唔係佢

咪撚貼呀屌晒你地。提子乾咁撚樣架粒lin

個波咩事呀
好恐怖呀

橙皮紋

橙皮波

立即下載

糖呢兩茶匙

撳3萬蚊買按摩椅
之後被劫

條友真係好撚鍾意chanel喎

發生咩事

證明大把兵

人是犯賤的，越叫唔好睇越想去睇，
但我比較想知點解事件始末，請問有無人知？

冇樣點知係佢

繼
續
推

仲有幾張架

繼續推

唔好推啦

Po完相即刻少左人推post

video

Admin

繼續推！等條八婆受狗公追捧得上網收兵啊嗱

有啲恐怖

你就少，都未出哂圖

成個group 都小圈子 on 9 都不得了，係得一兩個管理員好少少，啲成日講野既會員好撚低質

片同新相呢

我要相同片呀

上面有

啲圖好重口味

戎j post 黎既

五十路嘅嘢你唔識欣賞㗎啦

admin肯伸返個龜頭出嚟未交代呀，屌你老母

個group真係好撚on9

輕輕一推

成班以為有部車有個牌就可以笑鳩世界

早晨推一推

admin 你無啦啦刪乜撚野post? 比個原因都要吓嘛？

有冇想睇?我未睇過喎

相

我覺得條女唔差啊，做咗人老母佢都算係咁啦

唔好推

你真識食

我對個故仔有興趣D

agger

繼續推post

揾人講返個故仔啦

有冇相呀師兄?

點解admin del左個post 既？

推下先

推呀 屌你老母

快d出新圖啦

pish

有無巴打有新圖出?

push!!!

搵人講返個故仔嚟聽吓啦

岩岩醒起 入黎推一推先

再推

Push push

不能不推

一推再推

咩事

仲未有交代

圖呢 片呢

推到過年都未有故

片呀！唔想新年流流打搞人

推一推

推番上黎先

Cecil Leung

Ceci Leung

相睇晒，竟然搵唔到人知咩事

淨係睇過兩三張,有冇巴打backup全套？

我睇過一張咋，有冇兄弟可以再post出嚟？

越講越想睇，不如up上 最大線上娛樂場啦

搵個師兄幫吓手啦

推返上黎

狂推

圖呢？

屌

推鳩咗三日都冇圖冇故

故呢屌你

講左咁撚耐
無一個人講d相點黎
無背景故事
得幾條私怨撚推post

屌你老母啦！咩鳩私怨撚呀? 想睇嘢八掛唔撚得呀？

懶人包呢？

睇人仆街最開心

大年初一！推！

年初二再推

成個葉流咁

條女三張幾都有掛 仲娘娘 嬸嬸啊

分享吓啦

怒推

跪求伯母

推呀

唔好講笑

連登admin原來又係早洩個類人
出黎解釋下點解del 啦

點睇都四十有幾啦

冇圖你話六十都得啦！
求分享

冷靜D，對住塊鏡問下自己，點解個個都睇到係你睇唔到

利申冇back up

傳說有4張，我睇得得兩張.....

小心駕駛班撚屌快D出黎護主

厹出來了!!!!!

你有圖講我咩都得，冇?我𨳒你老母啦！

留名等聽故

厹咪撚再叫要圖
五十路 你睇撚埋我果份

你唔睇其他人唔睇得?你Donald Trump呀?

厹做過娘娘兵 使撚要圖咩?

兵你老母未! 想笑吓唔得嘅?

傳說有4張 我睇得兩張呢一句 我以為係娘娘年齡 原來係講相片數目 對不起 我案九了 先自隊為欽敬

張圖咩事
有少少藍色衫個張 餵緊佢食屎咁

咁我又真係寫得衰

分享啦

按圖片咪有得睇

好似仲有兩張喎

每日一推

－日多推

又要推

識玩 呢到好好玩

推一推先

推推

Fucking push push push

有冇巴打有齊所有圖，好想睇

佢地小圈子post最鐘意咁寫

推一推先

喂而家已經搵唔到佢facebook 係咪驚到del左

似喇，呢件八婆以前仲寸過馬撚

佢不嬲係架啦 成日搞是搞非 仲可以厚臉皮到話自己係唔撚會講是非個個
而家班狗晚晚講佢是非抵撚死 日日話佢橙皮波

圖

有次响屯門某間茶餐廳見過佢

圖呢

無論講乜都有堆狗公出嚟咬人，我都串啦

真人係咪五十路咁

而家班狗去晒邊

係邊度話佢橙皮波？

你爬一爬文就有圖啦巴打

四十左右啦，五十又未到嘅。

本身响小心駕駛group係想睇資訊性嘅嘢，例如即時路面交通情況。但無奈呢個group太多煩膠，日日都有人post同交通無關嘅嘢。

睇人仆街係開心嘅，之前什麼VC TOY, 大埔TD名人等等，佢地咪一樣起人底，燒x車)

你去正版咪報交通情況 副版就用黎玩嘅

有D 嘢睇唔到仲好呀

40路?我仲以為三十幾添

阿嬸 叫佢早抖啦

佢地知道自己做阿嬸既兵 柒過戴綠帽 當然深深不忿

推到世界末日都無架啦

OT

屌你老母

真人靚唔靚？

睇過 好後悔

睇完相唔想再睇，淨係想知個故

等聽故

冇圖有故都好吖

留名睇故
圖就唔洗啦

唔明點解個班 80後仲咁自我？成日以為自己大哂

原來仲推緊

狗都唔屌

成日係fb叫人同佢食飯喎又話無錢入油個條八婆

個八婆成日出埋d on9 post
有人cap圖放上網都一大班厹護主

師兄仲有冇圖，好想睇埋冇po個d

Me too

push

話時話最開頭 po 相果位巴打去咗邊? 已被洗頭艇?

連仔重未解釋刪lo

推推
而家連佢個分身刑南都冇埋 條八婆已深深深深深潛
仲有冇人見到佢車界岀現

完全失蹤

唔怪得咁耐冇見佢出現
原來發生啲咁既事

娘娘果然係娘娘 佢眼中所有女人都比唔上佢咁靚
仲有一點佢成日強調自己從來冇美圖過

因閣下於本討論區發佈之帖文「小心駕駛人稱娘娘ceci裸照流出」內容可能觸及香港法律第390章《淫褻及不雅物品管制條例》 IV部第21條，屬於刑事罪行，最高可處罰款港元一百萬元正並監禁3年。我們已因當事人之投訴、香港警方之介入，為保障閣下之權益我們已刪除了該帖文。

哇原來當事人都黎投訴

咁朋友開心share有冇問題先?

頂

Pish

輕推

猛推

爆推

一推再捨

🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼

有相有片未？我們是朋友吧

一

個執左對波先啦

波皮都冇

朋友，俾條link黎一齊睇啦

條八婆已經完全消失係小心駕駛

波皮上面咪有link 就呢個post

條八婆又出沒番

有無backup